{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 담스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 予約の際の宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これにより発生する不利益は当社が責任を負いません。 もし車での訪問をご希望でしたら、業者にお電話ください。 チェックインのご利用案内はこのようになっております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際の宿泊料金は何名で計算されますか？",
            "answer": "予約の際の宿泊料金は2名基準で計算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接確認が必要です。提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "車での訪問をご希望の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "車での訪問をご希望の場合は、業者にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインのご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックインのご利用案内はこのようになっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 373
    }
}